好唔開心... 想搵人傾訴下

男朋友好似根本冇心想同我結婚⋯⋯

善意不推文回覆

咁你咪同佢傾下囉 妖

絲巴同左佢一齊幾耐？

有冇多啲資料
拍咗幾耐拖、雙方幾歲、經濟能力點
你同佢講你想結婚，如果唔係早走早著